# Задача №1
Схема базы данных находится в файле **dump.sql**
При решении задачи были проигонрированны следующие вещи:
* Роутинг
* Автозагрузка
* Обработка ошибок
* Валидация ввода
* Разделение на слои со взаимодействием через интерфейс

Использование:

##### выдача всех книг одного автора
http://helastel.loc/booksbyauthors?q=Грачёв - Все книги в которых автор Грачёв
 
http://helastel.loc/booksbyauthors?q[]=Грачёв&q[]=Иванов - Все книги в которых автор Грачёв И Иванов

##### выдача авторов по книге
http://helastel.loc/authorsbybook?q=Семейство Врановых

##### выдача списка книг, написанных ровно 3 соавторами.
http://helastel.loc/bookswithnumberauthors?q=3

